[保持行車距離] 有個阿婆比人軟禁喺長洲

無其他details
點解會軟禁個阿婆？
點解又會知喺長洲？
點解「軟禁」左成兩星期都搵唔返？

btw post主話已經報左警，盲撚請注意